所有自以爲係「好仔」嘅連登仔都好嘔心

屌 好心你地啦
成日話自己係好男仔 唔好扮啦好嘔心
詳情見片

另外，根本你嘅「好」只不過係你無得簡
例如專一，你因為樣衰係被迫「專一」炸，如果你係靚仔，你重會唔會專一？
又例如單純，係因為你太樣衰所以無女比你屌，你先至被迫「單純」炸。

唔好再話女仔整係鐘意賤男，事實係人地寧願要賤男都唔要外貌有缺陷嘅你囉
成日係d po留言話自己點好好好 然後呻點解無女
有時真係好想笑

感情台叫春狗到未

有個叫春狗負皮左

"They tried to be douche but still nobody likes them"
喱個立論已經錯
人係犯錯
係會中意仆街多d

多數中意個d係之後唔願走
唔係一開始睇中佢有仆街特質

好仔呢

我從來都係一個賤男

正評

駁吾刀

走啦仆街

但我專一喎

好撚中

basedZeus d片係唔錯

好似我咁幾專一咪好囉

港女會叫對個個都好個啲做中央空調 好似係

屌 唔知你開咗post sor

偽 好仔留名

係咪幾個大波靚女上你床你唔屌？

Who are you

乜嚟

我好好仔嫁，但無女

唔信囉

做咩？d「好仔」唔入嚟？

係呀

專一係唔會對第二d 女心動而唔係唔屌第二d 女,
個人覺得sure 係有性冇愛既冇所謂

好仔只係媾唔到女既藉口

一係條件差 一係缺乏媾女既能力

好仔唔係媾唔到女既原因

唔好再話女人中意壞男人所以自己媾唔到女

算專一

條片本身立論都有問題
利申:有女

咁你條女都可以周圍玩ons？
多謝巴打先

係 好嘔心
自己癈又話人唔識欣賞佢
好？邊撚到好呀睇過？

巴打可指出

樓主講得好

咁我又靚仔又專一係咩？

胡弟兄
有時見到d廢9係人地個po留言話點解我咁好你地唔識欣賞 要走去同賤男一齊

真係好想笑

睇片啦
你嘅「好」係咪整係對靚女好？

哎喲喲 7個「好仔」比負評我

Ching ho ball

以後叫春既死全家

樓主

有女朋友 對佢好好
但成日都好驚佢俾帽我

好心班垃圾唔好一味怨
自己反省下
執番好個樣
搵見同lv嘅女算啦

你都唔係個po要講嘅人
又有女
入嚟做乜

!MOM

要定期抽擊

駁唔到

執下自己個樣啦
咩人工搵番個咩人工嘅咪算

覺得對人好對方就奉旨鍾意佢
一被拒絕就反轉豬肚 亂9咁鬧人唱人

d女仔鍾意既人可能咁岩最後係衰 就死要話人一定係鍾意人「壞」 特登撲埋去

駁唔到

利申：A0果陣覺得自己係好男仔
做左一輪仆街依家改過自新

講得好岩，勸所有溝唔到既毒撚去做雞蟲仲實際呢個遊戲唔岩你地班毒撚玩架啦

好明顯係條女一開始比賤男呃以為係好人
之後發現比人呃又唔捨得走
而唔係一開始鐘意賤男嘅賤囉

咁老實講條女都係犯賤

係犯賤
但佢地唔係中意賤男
係唔捨得走

同意樓主
利申 好仔

同意樓主 我唔會話好仔 不過唔會唔好先囉

咪撚幫偷片狗r views啦

講得好 全部男人一齊做賤格狗公 正呀

唔係叫你唔好做好仔
係唔好扮好仔pls

無字幕我等於白貼

偽

C fu ho ball

健身又健心

屌打高登毒撚

痴撚線

我覺得自己算係對人好而且不求回報

但睇對象就係真嘅

正皮，上一頁

對靚女好不求回報？
唔係好信

收皮啦
到佢條女帽佢佢就上嚟叫春ga la

講得好

佢講既係其中一個“好人“溝唔到女既原因
仲有好多因素例如毒，唔識同人溝通，樣衰

柒頭表示駁唔到

對人好我會求回報 個回報只係要句唔該 多謝

wucfu hoo ball

真係駁唔到

健身健心！

屌你老母乜鳩野 吾 刀 啊
整撚臭晒個討論區
( Show Blocked User - 頭紋字鳩 )

條垃圾唔洗理

駁唔到 但胡力威一定係好仔

唔係呀, 我講緊我條仔,
我係女, 咁的確女又唔可以ons 既, 好容易無啦啦鍾意左人同埋女人本身都難抽身

多謝關心啦,我會有機會比女帽先算

Can't anger more